戰般尼曼城只有6名後備 加利仔：真係笑話

上周六英超曼城作客般尼，因為史達寧的世紀miss，令曼城最終被般尼迫和1:1，痛失兩分。賽後焦點除了這腳miss之外，領隊哥迪奧拿在比賽中只帶上6位後備，亦為談論焦點。而名宿加利尼維利更表示，簡直是笑話。

按英超賽會規定，每支球隊每場比賽可選擇7位後備球員進入大軍名單，但昨晚曼城對般尼的比賽，因傷兵滿營下，哥迪奧拿只帶上6名後備球員。賽後，作為《sky sports》嘉賓的加利仔，就表示哥迪奧拿這個行為簡直是笑話，「如果青年隊教練知道這個情況，應該找哥迪奧拿，讓他知道青年隊有甚麼球員值得提升，值得帶他去感受英超的比賽。儘管他可能坐足全場，但也是很寶貴的經驗。」不過，英國國內亦有評論指領隊可以自由決定帶上多少位後備，亦不認同拿青年軍湊夠數的言論。

失敗領隊 衝出來教哥帥？

拜仁試過仲少後備

竟然有人夠膽笑哥狗唔比機會青年軍

咁加利佬又錯唔晒喎，搵個後生仔坐下俾佢感受下一線隊氣氛都好，反正個位都係空出黎

記唔記得當年世界盃初出茅廬嘅禾確特

咁都要有人值得先比佢上既
呀豬呀狗都有份分英超冠軍咩

上一隊坐一場唔會有獎牌
好似要係大名單幾場先會有...

以前就係
依家啲獎牌係球隊自己分

No
無改例嘅
上夠10場先有牌

加利佬之前教到咁都仲出聲

正宗keyboard fighter係度指點江山

加利叔都正傻b黎，歌師宜家有錢就是任性，要人咪幾1億出黎換過批囉。仲得閒同你玩青訓咩。

想知今季有咩正選係青訓？

仙真高

拿撲迪

de bruyne

1. 上夠5場就可以係頒獎禮即場攞牌
2. 球會內部都有quota,好似當年scott parker踢得一兩場，但佢都話當年有攞過牌，不過因為覺得自己無乜出力，所以都唔知係屋企掉左去邊個位了，所以古迪仙尼應該都有，但係唔係officially 冠軍成員，不過有份一齊慶祝之後番去又有牌攞都夠啦

阿古路

辛尼

diaz, foden, zinchenko

依三個係唔係青訓呀

係隊億萬大軍出青訓好少教練肯囉
哥狗絕對係其中一個

奧達mandy

辛真高出得仲多過丹尼路

原來 zinchenko 唔係青訓
不過仲有一個 tosin adarabioyo

要出場先計牌，我係指放佢後後備席坐喎

zinchenko=新迪布尼

連登成班未來教練都成日笑呢個笑果個又點計數

都唔明d反雲黨出乜聲

話唔定FM大師黎呢

一季要出夠十場

好似試過6個之中有兩個係龍門

其實明知齋坐既又會拎到咩經驗

華倫西亞就真係比條廢柴累撚死

講真, 見下世面都爭好遠
喺幾萬人面前踢波, 感受真正職業賽同青年隊節奏差距
有個心理準備唔係壞事

玩政治既野你識條春咩
依家全世界都覺得佢唔夠人用

搵個踢得好既青訓當獎勵下都好丫
放多個人會少忽肉咩

真心幾過份

有位咪俾人坐下囉

坐板叫踢波？

冷撚到仆街重要人返工，食屎啦加利佬

哥迪奧拿：我係唔會帶垃圾上陣

咁如果場波大炒，咁垃圾時間可以出下佢

擺明同管理層講唔夠深度，輸左都無計。 下次買人多d budget

利申FM 12年教波經驗，集集都幫列斯拎歐冠

係都出左diaz adxxxxxx zinchenko 依三件先
擺多個落去都係無得出
不過落場跟yaya laporte 果d熱下身吹下水都係好事黎
我都贊成擺個新仔落去

坐冷板凳exp+10

認真
因為曼城青年軍係一日前踢完比賽
所以無填上空位

Pep無帶多個新仔一定有佢既原因，佢點石成金能力咁強，可能係驚指點完個新仔會勁得濟要爭正選而影響軍心。

而家係上陣5場已經得